【最後呼籲】元朗西鐵快走

拉住一齊入去跳，記得目的地跳閘走